岩岩食粒金莎,發覺苦苦地

是咪中伏

係

金莎不嬲苦既
你有食過甜既金莎咩

因為你人生過得唔夠苦

咩產地嘅金莎

RIP

十粒入面有一粒係苦既

咩事
仲咩喊住食金莎

成個星期都食唔到百里香 食龍肉都苦喇

是因為你冇女呀

百里香出同金莎有關嘅餐？

代表你大個仔啦

果粒係大環丹嚟...有你著數啦老闆...食左功力大增咖!